[1Q題]空手道姓空 跆拳道姓跆 甘柔道姓咩？

第三頁開估😏

你地實估唔到😝

醉

麥

秒

甘
Btw，甘你老母

李斯

我欣賞你c路 但吾啱🙅🏻‍♀️

甘

柔道姓誕

吾啱

矛

錯！！！！唔好自作聰明

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

姓陳，因為

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去樓主飲醉酒啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

萬

呢位c打甘俾心機打甘多字 但都系差好遠😔

姓柔？

錯！！！！

恭喜你 答啱咗👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

答案就係：柔

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個答案是可以推出來的~自己在題中找找線索~

屌你都廢撚事